是日內骨茶

豬尾 腸 腐竹

修正：唔係腸，係菇

無, 狗都唔屌

褲又去咗邊度食好野呀

想食菇

好想同吉妹褲妹食嘢

屋企

好

隻碟幾靚

when

是但

褲妹好撚有米

內骨

求鋪頭地址

原來肉骨茶有咁多嘢食 好想試呀 我以前出街果D得肉骨

我屋企。。。唔招待外人

所有料加埋唔洗100..(2個人食)

老豆自己亂加 不過又幾夾

我呢
我有冇特權

內骨茶？
咩黎

who are you❓❗

仲有弘b

褲妹有名有利就唔識人了